有冇人搵自己想做既工作變左好中意返工？

唔返工會痴線
依家做緊既工作係自己想做既，計劃儲夠經驗周錢就開公司

邊個唔想

之前未知自己想要乜揀左d垃圾工，每日都驚返工

返緊份自己興趣嘅工,但個興趣得兩年幾歷史.份工稱唔上鍾意但又唔可以話討厭,有得揀我寧願做文職

搵咗

都係好唔想返工

撞邪post?

又未去到唔返工會痴線嘅，但係有時會做多D留耐D...
自己鍾意做嘅嘢，同埋滿足感好大

正解

我，放左8日假，好悶
好彩聽返工了

最緊要係有滿足感 唔係日日不停做文書野

有, 唔返工我會死, 一至七都開工
無朋友既死毒撚唯有靠咁磨時間

點樣可以鐘意返工？ 日日都想盡早收工

不如講下係翻咩工

都算鍾意但係幾大壓力
覺得自己仲係好多野唔識

搵到自己想要果行，自己中意果行

我都好多野唔識
盡量學

日日都有野學，日日都ot到唔想走
同你一樣計劃緊搞公司，不過我係想搞ngo

利申： ot 有補水

不如分享下你做邊行 每日點過

你係hr熱血男個小編？

Not me ，無開facebook page

講邊行易自爆
參考人地邊行冇意思嫁

我只能講我每日都ot，ot到d同事叫我早d走

過多2個月就知道會唔會

我都返緊份興趣工，一開始好有熱誠
就算日日加班到好晏都冇辭職
依加得個攰字

日日都做有興趣嘅嘢只會令自己少咗個興趣